【慎防風向撚】逢星期一都有人屌柒全世界點解仲返工

我夠知200萬人罷工政府會跪啦

但你冇組織、冇宣傳、冇活動，
諗住夜晚12點上連登講句大三罷，
第二朝就會200萬人心靈感應，覺得唔應該返工，
然後留返喺屋企瞓覺？

唔該睇下612、85，係至少提早幾日狂煲，
同埋有明確方向要做啲咩（圍立法會、七區集會），
下下拋低句「手足咁樣，唔係仲返工啊嘛」，
就想個個即興罷工，
到底點解會咁樣諗？
呢啲人係唔使返工定點樣？以為係大學走堂咁易？

唔使屌我自私港豬乜乜柒柒，
首先我去過乜嘢活動，唔需要喺連登交代；
第二以上都係好赤裸嘅現實，不能否認同改變；
第三係已經有手足籌備緊工會同罷工，我一定會響應。

所以唔好再上連登同tg狂屌和理非唔罷工，
你有人搞就一定有人響應。
連登已經夠多鬼帶風向，
政府教唆唔到和理非同前線割，
就想掉返轉帶人割和理非？

握

和勇一家，遍地開花；
光復香港，時代革命。

冇架啦
移民啦
唔出動到解放軍 好似南京大屠殺咁屠殺港豬
班垃圾唔會醒架啦

一起身屌你老母成堆返工post

咩意思？

次次即興都有罷

期待工會

set deadline回應訴求 -> 罷工

推返呢個
出面個個勁口響咁話聽日三罷
係咪以為連登=全港